ESPN報道：山齊士與尼馬都同意加盟PSG

MSN拆夥了！美國最大體育電視網絡ESPN報道，巴塞的尼馬和阿仙奴的山齊士都已同意加盟巴黎聖日耳門。鑑於尼馬被巴黎聖日耳門啟動違約金條款，巴塞隆拿亦無法阻止他離隊，加泰球會高層立即開會商討對策，決定斥資過億歐元，挖走祖雲達斯核心戴巴拿，作為尼馬的代替品。

ESPN得到的內部消息指，巴西球星尼馬已經同意了巴黎聖日耳門提供的合約條件。巴黎聖日耳門決定啟動他在巴塞合約上的2.22億歐元違約金條款，把尼馬帶到巴黎。

天空體育亦報道，尼馬在短期內離開巴塞的機會率已升至90%。法國傳媒更指，巴黎聖日耳門最快會在7月26日正式進行尼馬的收購。尼馬將獲得57萬歐元周薪，經理人佣金達到4,000萬歐元。

目前巴塞和巴黎聖日耳門兩軍都在美國，參予國際冠軍盃的角逐。而尼馬父親日前已到巴黎談判兒子的個人條款，雙方取得了共識。

更驚人的是，尼馬並非巴黎聖日耳門唯一準備收購的頂級射手，差不多同一時間，PSG也在全力洽購阿仙奴的阿歷斯山齊士。ESPN得到巴黎聖日耳門內部人士提供的獨家消息，山齊士及其經理人在周五與球會體育總監漢歷基詳談後，接受了法甲富豪球會開出的條件。ESPN指談判是在巴黎市一酒店內進行，雙方談了數小時，進展順利，漢歷基在晚上被拍得步離酒店。

漢歷基本周隨聖日耳門於美國參加國際冠軍盃，周中突然折返巴黎，之前還曾停留倫敦，相信是為阿歷斯山齊士的轉會事宜奔走。與兵工廠只餘一年合約的智利前鋒，上周首次公開表明希望效力歐聯參賽球隊並奪取冠軍的意願。

ESPN指山齊士的轉會費最少達到5,000萬歐元，巴黎聖日耳門將給他為期四年的合約，薪酬將超過卡雲尼及泰亞高施華，如不計尼馬的話，將是隊中的頂薪球員。

另外，西班牙《世界體育報》報道，巴塞決定以祖雲達斯的阿根廷前鋒戴巴拿取代尼馬，根據戴巴拿與祖雲達斯的約定，巴塞可以1.1億至1.2億歐元之代價將他帶走，此數目對巴塞並不構成問題， 因為這只及他們從放走尼馬獲得的收益的一半，而戴巴拿本人也很樂意與國家隊隊友美斯成為球會拍檔。

有錢真好 咩人都買到

痴撚線

估唔到早過bbc 收皮

啱啱先講話巴更衣室搞掂尼馬唔走

當打之齡
去退休聯賽把撚？

幾百萬港紙一星期
好撚rich

1個星期等於正常人做成世

可唔可以買層樓比我

但買咁多翼托柒咩

幫佢含撚都制

Cls

好似玩換零件咁

你地踢波踢到佢地咁都得架

尼馬去PSG你就收皮架喇

不過而家應該會留巴塞

espn出埋
應該係真

打反中中仲勁啦

neymar sanchez draxler
dimaria matiudi/新防中 varrette
勁撚到

迪馬同lucas都free to go

教練愛美麗
睇死佢歐聯又收皮

cls 多錢到用唔晒

其實要留啦

佢老豆簽一簽個名都拎40m

中東佬同蝗一樣
無咩多就係錢多

我手足卡雲尼呢？

呢個教練無乜料

無限金錢

中東佬同蝗有錢
巴西佬貪錢
一拍即合

到底巴黎有幾多錢
廿幾億買個球員，之後幾百萬周薪

歐霸專家

$$$

巴西佬冇個襟擺

出年拎住呢隊去打歐霸啦

可以做個合格既後備

你叫美欺點算

拎黎洗乾淨D錢姐

25

今季山寨王都無得做

本身以為獌已經夠痴線
巴黎仲撚癲

獌對比返直頭係窮撚

後防都癲啦
左閘 求撚奇
中堅 Marquinho t.silva
右閘alves

賓周可以打多5年

5500億磅

兩年洗幾億都窮撚

疤鈀大戰

都話對比 psg

擺明仇咁報 6:1

ON9

想買鳩我華拉迪？
買撚埋你個尼馬

有錢大哂

巴黎老闆係邊個咁撚有錢

QATAR 政府（成個！）
唔係曼城只係其中一個油王

Oscar 都黎中國啦 有咩係冇可能

呢單野可能本身都係利益輸送
巴塞連杜蘭都唔賣就話無錢，隔兩日就有單咁既deal

MSN上季打得好嘅得M同N 賣左尼馬真係好？

Matuidi Sanchez Neymar

尋晚尼馬勁搏

睇黎似真

你以為鏝城個油王只係普通一個有錢佬?

幾多巴西佬去中超

算唔算歷史上第一次由非三大球會r到三大既核心球星轉會
最少睇左十幾年波 除左三大互r第一次見到有其他球會係佢地手上r到佢地唔想放既球星

PSG歐聯有d睇頭

係歐霸有睇頭
啱啱俾熱刺炒

鍠

因為佢傻仔
第3名咪可以學獌打歐霸

點解唔買埋牙朗梅花

睇比邊隊大炒下話

三大都係近呢幾年先係咁講姐

btw丹狗

唔係話公平財政 psg唔可以用咁多錢簽尼馬咩 個個鐘都唔同講法

--Neymar----Cavani----Sanchez--
-Di Maria--Verratti--Matuidi--Dani-
--Marquinhos---T. Silva---是撚但--
---------------Trapp--------------

Sub: Rabiot, Draxler, Ben Arfa, ...

準備轉會

聽講俾錢尼馬違約就ok

都話左迪馬被人放棄左

搵 Draxler 頂上都得

Ben arfa直頭話會俾人term
Dima都要執野走

返去紐卡素跟肥賓搵食啦

買乜撚野人都好 一日都仲係依個歐霸料既柒頭教練教 咪盞倒錢落海

咁有財政公平托咩
咁多漏洞

同之前兄弟球會買人再借俾自己咁

人地講緊大陸佬呀

沒有尼馬，小花什麼都不是

唔得我鈀有錢？

點解 PSG 咁多年都簽唔到一個世界級龍門

有前冇後 打死把就

但Psg問題都唔係出係個龍度

個龍都唔係好差姐
係班後衛廢

Yes,毒撚無屁馬佢邊有6冠王

堤亞華施華、馬昆斯奴都廢 依家唔係最top但都算中上

Uefa話psg咁做 就無得踢歐聯

今朝trapp先發撚完癲

好似拎三億買尼馬轉會費 再由尼馬自己俾番兩億二俾疤

Silva回撚曬塘啦

做到球星真係可以變富豪，好葡萄

其實艾希奧拿好撚勁

迪馬話想留
上季踢到咁撚樣好難說服條白痴仔艾馬利俾佢正選
賓艾化基本上走撚硬 係睇去邊

但係唔出

上季施華落場就失硬波咁濟
睇個款已經半退休咁濟

迪馬上季踢得唔算好 但都唔差
對疤個場 無左佢差幾皮

應該心情幾好 即刻踢得咁好入兩球靚波

SiuMa 咁勁夠無人識

哥帥係時候要去教巴黎

彈撚開啦條死光頭佬

無可否認主場對疤真係靠佢
可惜其餘時間真係睇唔出佢既表現
6:1就話佢傷左冇得怪佢

安76都係帶ac同皇先贏到歐聯，最後一年教皇四大皆空，仲有拜仁呢，摩佬教波生涯最好人腳嗰隊一定係皇，三年入面冠軍都唔多

巴黎隊波重點係個教練唔撚識用人
成日都靠死Cavani
今年係好彩簽左Draxler都叫有貨交
屌你Lucas呢件垃圾真係
左右閘作客巴塞果時又派哂膠
Ben Arfa咁撚勁又唔用
Trapp呢條傻仔又用死
比佢簽幾多勁人都無用啦
利申：巴黎5年球迷

我十年psg迷都未出聲

睇精華 笑撚到我

ben arfa聽講係紀律問題所以唔用
睇法國杯果場賓艾化其實有貨交 起碼把握力好過卡雲尼 卡雲尼跑動又多又勤力防守
不過冇用 把握力真係差到冇人有
Lucas同pastore真係一般 巴黎應該認真考慮佢既去留問題
trapp上季派膠有啲嚴重 施華水準嚴重下降 半退休水準

Ben arfa係psg老闆面前屌鳩主席，所以比人雪

55

冇睇法甲唔知巴黎衰乜
我估係把握力同埋唔集中？
但睇歐聯俾巴反cup果場就一定係輸教練
死都唔肯大腳清
俾人迫到就死都下下諗住自己禁區猜返出去
俾少少針對性都唔會俾人入6粒啦

球員都有問題架啦
明知戰術膠都執行 抵死

Pastore 其實踢左咁多年
都無話特別進步
Rabiot 反而有貨交又後生
係時候要清一清d人
同埋巴黎仲有個問題係簽完後生仔唔用
Guedes Lo Celso Augustin
呢3件幾乎唔出

因為巴黎踢法甲波唔會比人逼搶
踢開咪唔慣死守清波

一日仲用緊你件垃圾都唔洗玩
巴黎咁多把刀最需要把握力

PSG 做左幾年山塞王係時候改朝換代

Sor ar ching

講得好岩
大家都玩金錢足球
係巴黎玩到咁柒

連曼城都四強
巴黎真係冇藉口

今個轉會窗真係痴撚線

曼都玩到好柒WOR
巴黎係買親都垃圾

放迪馬攻中真係屈機 之後都冇教練放佢打攻中

係佢自己唔想打呢個位所以先想走

雙曼都係垃圾
洗咁多錢但成績唔成正比

係皇馬打攻中要佢守埋
去曼打翼任佢爆
而家係巴黎都係 有Verratti幫佢執屎
咁緊係唔想踢番攻中

咩叫買尼馬轉會費

佢單野係咁既

psg老闆用自己旗下一間體育發展公司

拎三億買尼馬個肖像權，

之後尼馬就用2.2億買斷自己份約,姐係毀約金或者你當平時返工咁賠錢走人

再自由身加盟psg

成個過程psg間會無出過錢

就咁樣避左個財政公平條例

尼馬同丹尼爾終於可以重聚了

我寧願做蝗做中東佬

有錢真係所有野

咁尼馬咪仲收到0.8億？

數字上係
實際個運作就講唔清
咁都淨袋8億港紙

有山狗同屁馬 lucas點會留隊

係，之前都傳過佢有1億簽字費
咁應該個幾千萬當簽字費

買咁多人咪又係拎唔到歐聯英超

棄將！is Di Mariiiiiiiiii！

之前古華特做體育總監買買埋埋五六個人得兩個岩用

咁撚有錢 好搵唔搵 搵個垃圾黎教 用返blanc仲好啦

落佢老豆格都唔出奇

blanc對曼城果一仗得罪左艾加拉費

想堆中東佬收山
唯一方法是打仗

好像一戰打走歐洲幾百年累積財富
兩伊戰爭令戰前富到出油的伊拉克 財政問題(後來要打科威特)

同為金錢足球既鏝點解成日都簽垃圾

有Augustin唔用係要用卡雲尼
今日終於有報應
失法甲 冇替補中鋒
對羅馬一戰已經睇到謝斯做中鋒根本唔入流

笑死，法甲無人睇你就以為佢地無水貨

睇黎摩納哥斷左PSG既法甲，P$G真係好嬲
要學上上季呂布果期 提前10幾回奪冠

艾馬利黎緊果季都教到咁我敢寫包單佢季執包袱

要撐psg了

屌 打fifa 都買唔到啦

你串緊摩狗啫，歐霸冠軍教頭果然只能教歐霸級水準球會

換教頭再講啦p$g

你柒完未？又抽獌做乜鳩？

尼馬識搵老豆黎做經理人真係好聰明

南美球員好多都係老豆做經理人

出左名先轉

毒龍鑽都制

MSN

轉會巴塞果陣佢老豆已經賺左好大筆

明盤6，7千萬，暗盤1億幾

搞到主席比人查

歐霸專家唔識踢歐聯

買咁多人又咪係收order輸比疤

戴巴拿
唔同嘢嚟喎，點頂到尼馬

仲唔識教法甲

其實我覺得新興能源既發展同普及都有機會令班中東油王收山
當然佢地會諗盡方法阻止

西甲係咪收得皮
查稅查到個個都走

小花同牙朗會唔會場都無得出
佢連證明自己既機會都無

尼馬 山狗 迪馬

達施拿
華拉迪 馬杜迪

尼馬中間會否好啲

仲迪咩馬 比人叫搵new club啦

尼馬 卡雲尼 山狗

達施拿
華拉迪 馬杜迪

好屈機

馬杜迪打防守算係咁
要佢做埋進攻真係要求太高
上場對羅馬連炒兩球open goal
咁既陣係幾好J既又

仲係愛美麗教簽邊個都冇用

艾瑪利教波唔洗你教.

邊間公司有得睇球員轉會賠率

Sky bet?

有卡雲尼 整體入球率下降35%